覺唔覺 自稱三合會成員呢條罪好撚ON9?

根本就係拎黎打壓異己
家陣咩會咩幫派係三合會
係班差佬/法官一言堂講晒
家陣你覺得佢係就係呀?
我唔覺係咁得唔得呀
憑咩拉人? 有個LIST? 有冇經過公投?
有冇經過市民同意?
依加我地同意 默許呢條法律存在
遲下我自稱連登仔點知會唔會有咩後果?

其實法律係無錯, 主要係睇執行者
就好似3人 非法集結罪咁

80年代果陣, 當時周街古惑仔搞事, 所以港英政府用呢兩條罪去打壓古惑仔
但家陣港共執政, 就變左用來打示威者

即係好似 危害國家安全罪咁
美英就用來打擊 恐怖份子/外國間斷

中共/蘇聯 就用來打 維權人士